覺唔覺余詩曼依種會驕的的咁講粗口既女人好正？

連隻腳趾都有淫味

生出嚟比你un

好想俾佢鬧仆街仔

好想比佢踩住個頭

咁多年嚟都覺得佢好正

勁想佢日日鬧我
當我隻狗咁

正宗港女藝人